對住西班牙落後一球 仲要面對英超首席龍門

咁大壓力都可以追和